入一入黎幫手搵故

大概內容係主角同個朋友一齊做暑假工
(份工印象中係賣衫嘅)

之後就係工作時遇到個女主角

大致上係咁啦 篇文係係紙言睇ge 應該係最近嘅新故

麻煩如果有印象或者知道咩名下低留言

感激

推